港股係咪除左隻388，就無咩好買?

之前9988已經輸左6000幾蚊，心痛到死
E家除左隻388+700外，邊隻可以不停升架?

邊隻可以不停升

叫港交所直接送錢比你洗好冇

788

玩野咩，跌到痴線

自從轉曬美股後 發覺港股都幾垃圾

282手足股

1415今年最佳股

阿里巴巴呢啲咁大既股你都唔坐
跌得少少就阿支阿左
你買咩股都死喇

我係高位入左，跌到仆街，唔放等幾時?

ching推介幾隻黎

港股除左700,全撚部都垃圾

買股要一入即升, 美股都唔得啦

除咗抽新股賣
港股真係無隻買得落手

黎黎去去咪又係700 美團 阿里 小米 京東 2382 呢幾隻識郁

1585

1299

岩呀, 識買一定破頂買, 跌破沽
圖表派就係咁勁

sndl FSR PLTR TSLA ACB PLUG
推介完比你 你係咪真係會買？ 其實有心想玩 一早留意緊幾隻啦

呢D好高風險......

咁建議你擺銀行做定存

咁我又唔會，有買Arkk+TSM，但本金少，唔多貨